{
    "Confirm": "確認",
    "Login" : "登入",
    "Join now": "現在加入",
    "Date": "日期",
    "Share to other entourage by scanning QR Code": "通過掃描QR碼與其他夥伴分享",
    "Error of QrCode": "QR碼錯誤",
    "Delete Elderly": "刪除長者",
    "Delete Elderly?":"刪除長者?",
    "Delete Account?":"刪除帳戶?",
    "Are you sure you want to delete the elderly account? To confirm please type 'delete' in the field below and hit confirm.": "您確定要刪除長者帳戶嗎? 請在下面輸入'delete'並點擊確認以確認。",
    "Can't make a call": "無法撥打電話",
    "Please make sure your device supports making calls": "請確保您的設備支持撥打電話",
    "Choose a category": "選擇分類",
    "Track caregiving log": "追踪照顧記錄",
    "Agree to Term of Use and Privacy Policy": "同意使用條款和隱私政策",
    "hours": "小時",
    "Receive notification?": "接收通知?",
    "Show in\n Entourage": "顯示在\n夥伴中",
    "You will need to go to your mailbox to agree to login.": "您需要到郵箱中同意登錄。",
    "Log in to CareTale": "登錄 CareTale",
    "Welcom to CareTale": "歡迎使用 CareTale",
    "CareTale is the best app for tracking the caregiving log of the elderly. With CareTale, you can easily view and share the care log, add notes to tasks, and view cares in both list and calendar view.": "CareTale是追踪老年人護理記錄的最佳應用程序。 使用CareTale,您可以輕鬆查看和分享護理記錄,向任務添加註釋,並以列表和日曆視圖查看護理。",
    "Please Select": "請選擇",
    "Cancel": "取消",
    "Done": "完成",
    "Switch Elderly": "切換長者",
    "Edit Elderly": "編輯長者",
    "Entourage": "夥伴",
    "Notification": "通知",
    "Edit Your Profile": "編輯個人資料",
    "Language": "語言",
    "Add New": "新增",
    "Close": "關閉",
    "Your Name": "您的姓名",
    "Your email": "您的電子郵件",
    "Your phone number": "您的電話號碼",
    "Relatoin between you and elderly": "您與長者的關係",
    "After switching languages, please restart the app": "切換語言後，請重新啟動本App",
    "Prompt": "提示",
    "Week": "週",
    "Month": "月",
    "2 weeks": "2 週",
    "No Data": "無數據",
    "Add new": "新增",
    "Manage Care Item": "管理護理項目",
    "Drag and drop to change sequence":"拖放以更改順序",
    "Add new task item": "新增任務項目",
    "Category Name": "類別名稱",
    "Category Intial": "類別縮寫",
    "Please agree to the terms of use first": "請先同意使用條款",
    "EmailLinkLogin": "電子郵件連結登錄",
    "Login with Google": "使用 Google 登錄",
    "Login with Apple ID": "使用 Apple ID 登錄",
    "Setting": "設定",
    "EditElderly": "編輯長者",
    "Are you sure you want to logout?": "您確定要登出嗎?",
    "Logout": "登出",
    "Your Profile": "個人資料",
    "Your currently have no subscription": "您目前沒有訂閱",
    "Subscribe AdsFree to Support CareTale":"訂閱廣告免費版以支持 CareTale",
    "AdsFree $1 per Month": "每月1美元的廣告免費版",
    "Monthly Subscription Auto-renewal, free from Ads": "每月訂閱會自動續約,免廣告",
    "AdsFree $10 per Year":"每年10美元的廣告免費版",
    "Annual Subscription Auto-renewal, free from Ads":"年度訂閱會自動續約,免廣告",
    "Save":"保存",
    "Turning and repositioning": "翻身",
    "Change bedsheet": "更換床單" ,
    "Assist with dressing": "幫助穿衣",
    "Assist with bathing": "幫助沐浴",
    "Assist with hygiene": "幫助衛生",
    "Massage": "按摩",
    "Take blood pressure": "測量血壓",
    "Administer Medications": "給藥" ,
    "Take temperature": "量體溫",
    "Check blood sugar level": "檢查血糖",
    "Medical consultation": "醫療諮詢",
    "Dressing change": "換藥",
    "Breakfast": "早餐",
    "Water": "水",
    "Snack": "點心",
    "Lunch": "午餐",
    "Dinner": "晚餐",
    "Wet": "溼的",
    "Dirty": "髒的",
    "Mixed": "混合",
    "Sun bathing": "日光浴",
    "Walking Exercise": "步行鍛煉",
    "Rehabitation": "康復治療",
    "Play Game": "玩遊戲",
    "Medication": "藥物",
    "Personal Cares": "個人護理",
    "Food": "食物",
    "Diaper": "尿布",
    "Leisure": "休閒"
  }